撐警大聯盟又出動 仲話要警察加薪

就咁睇都見到有八九成係大陸哩
仲嗌咩曱甴要拉
又用咗幾多錢？

有冇五十慢人?

應該有嘅 佢地真係好慢

薪酬調整可以調低個可